台狗、韓狗、日本狗，邊種最仆街？

韓狗>台狗

日